住公屋有車 有工人個班人應該交返個單位出黎

屌拿星 勁撚多公屋戶有靚車 濫用公屋資源 如果佢地交返出黎 有6 成公屋戶都要交

有人工又係痴線 無啦啦每個月可以洗多6000 蚊落工人到

之後成日坐的士 成日去旅行都要交

搞搞下根本唔會有房屋短缺問題 係政府on9

仲有生兩個小朋友個d 咁多錢養仔女 就應該交返出來

其實可能人地係買左

有幾多呀 買左唔計 根本大把人要交 呢堆人搞到社會咁多怨氣 死全家就岩

講真如果真係交返間屋，出去搵私樓，咪又係炒起個樓市

間公屋普通打份全職已超入息，最後咩人會得益接手間屋？

訂高少少個入息 其他一定要our

大陸人唔比咪得

$2120 per month
見住你班私樓仔俾4 5仟蚊一個月真係笑而不語

最後尾又係賴返香港人
大陸落黎最耐年半就有公屋上樓
我妹一家四口排左8年都冇
咪撚同藍絲一樣啦
冇嘢好賴賴自己人

真係死死全家

我中立

最大問題係政府根本無能力，其實邏輯上係無方法調查所有人入息資產

做的士佬，地盤，餐廳，出現金 轉移資產去大陸外國你點查？

如以最公平係全民有公屋or全民冇公屋

按市價收租

有車 有工人 好易查啦 仲有去旅行都係

講真成功爭取5大 之後就係清算呢班仆街

公屋＝新手村
私樓＝魔王堡
你好難說服一個新手村的玩家一下子跳級去魔王堡。或許你應該呼籲設計者把中間的關卡補回來

咁又有幾多好似你咁講住公屋有車有工人
講到住得既都係咁一樣

搞左班中國蝗先啦

係有車要走 有工人都要走

大撚把人啦傻閪

多得d香港廢老就真 冇本事娶港女 食大陸d老西 然後過幾年全家搞埋過來咪撇咗件廢老自己再申請公屋囉

唔好賴人

建議你去單挑 水泉澳 同 啟德 支那村 大部新移民 隱瞞大陸資產申請 公屋

大陸多數窮

出得來香港窮極有個譜 在大陸都有資產 個撚個撚都申報在大陸無資產 根本是Bug 對正常香港人 不公平

咁唔可以咁講 如果佢地有車都照趕就可以